屯門今晚唔安全

要屌我無證據無圖無錄音都好
我都要講屯門今晚唔安全

以下開放各位巴絲屌我無fact check/製造白色恐怖

感謝

自推

有屯門friend話收到WhatsApp 4點開始已經唔安全

小心

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士